有冇c hing知道青山仲係封緊？

想去影下相

你想出黎影下相？

封咗菠蘿山姐
但可以照入

聽聞係老解專登唔封晒
引班貪得意唔知死既港燦入去射活靶
然後摘D器官番上去賣。。。